有無巴絲間學校死過人？

成日聽嘅呀蛇講 學校試過有同學瞓教猝死左
又話咩最高個層廁所自殺 又跳樓
連老師都自殺 唔講係學校我仲以為自己係精神病院

有無巴絲分享下

某學生 早會 選擇係校長上台時就係全校面前由6樓跳落黎 跌正係校長面前

有，有一個同學上緊英文堂果陣暈左，miss叫極都叫唔醒佢，最後call左999， 醫護人員黎到諗住幫佢戴氧氣罩

最後佢醒返，因為佢其實係訓緊教，其實我都知。個同學比全級耻笑左成年。

p.s.勿相認

中學個時有個低form返大陸個時，沖涼個時比電電死

恐怖post留名

有個女仔舊生畢咗業都專登番嚟跳樓

笑右

震撼全場

中學個陣，學校舉辦歴奇活動，因意外有人由7樓跌死左！

最緊 好似暑期果時
係學校跳左落黎
識死者家姐

留名

早會個陣望住

有個低form女仔lunch猝死
我係外面食完飯返黎警車消防車救護車齊晒
成個三樓封左

中學花園係日軍處决場

唔好起底

學校地下係亂葬崗

唔好相認

做乜鳩
我話學校死過人 唔係學校以前嘅地方死過人

上堂訓訓下死左 真人真事

間間學校嘅女廁都有人吊頸

Miss係學校跳樓

間學校死過魚